食評：元朗 Flavour Kitchen

最近發覺 tea time 去食西餐係一個幾抵嘅玩法 因為一樣嘅食物，西餐茶市同晚市嘅價差通常大過其他菜式好多。好似呢間野，下午茶鋸扒加燒春雞2個餐，170蚊到，晚市食返一樣嘅野，一倍價錢有多。

牛扒叫咗7成熟，其實真係煎得幾靚仔。

食落肉味唔係話好香濃，但係絕對對得住價錢喎。

燒春雞其實燒得幾唔錯嘅，火候好，但係賣相就有點兒肉酸。呢個都其次，最大問題係唔夠味。始終一般人對燒雞嘅期望都係惹味行先，呢隻真係清淡咗啲，自己加鹽啦

兩碟都係配薯條，炸得幾金黃香脆而唔燶，如果粗啲就會更好喇。

湯同沙律係基本野啦，冇乜驚喜。最後要講兩杯餐飲，其實一開始係比「餐飲配特式加啡」個招牌吸引入黎，結果叫咗一杯cappuccino 一杯mocca，都係大路野，都係冇乜驚喜。

不過總括黎講，都係抵食嘅

好似好貴

邊撚度黎?

食tea黎講真係唔貴啵

元朗西鐵行10分鐘到啦

呢間好爆場喎，竟然咁多負皮

肥肥發咗達？

食個百零蚊兩位嘅西餐有幾發達呀

richhhhhhhhh

無產階級黎咋